# Question 0
The sanctions against the school were a punishing blow, and they seemed to what the efforts the school had made to change?

Options:
A: ignore
B: enforce
C: authoritarian
D: yell at
E: avoid
Correct Answer: A
Acc / Cot Acc: 0.0 / 0.4

-------------------------

# Question 1
Sammy wanted to go to where the people were.  Where might he go?

Options:
A: race track
B: populated areas
C: the desert
D: apartment
E: roadblock
Correct Answer: B
Acc / Cot Acc: 1.0 / 1.0

-------------------------

# Question 2
To locate a choker not located in a jewelry box or boutique where would you go?

Options:
A: jewelry store
B: neck
C: jewlery box
D: jewelry box
E: boutique
Correct Answer: A
Acc / Cot Acc: 0.0 / 0.3

-------------------------

# Question 3
Google Maps and other highway and street GPS services have replaced what?

Options:
A: united states
B: mexico
C: countryside
D: atlas
E: oceans
Correct Answer: D
Acc / Cot Acc: 1.0 / 1.0

-------------------------

# Question 5
What home entertainment equipment requires cable?

Options:
A: radio shack
B: substation
C: cabinet
D: television
E: desk
Correct Answer: D
Acc / Cot Acc: 1.0 / 1.0

-------------------------

# Question 6
The only baggage the woman checked was a drawstring bag, where was she heading with it?

Options:
A: garbage can
B: military
C: jewelry store
D: safe
E: airport
Correct Answer: E
Acc / Cot Acc: 1.0 / 1.0

-------------------------

# Question 8
What do people use to absorb extra ink from a fountain pen?

Options:
A: shirt pocket
B: calligrapher's hand
C: inkwell
D: desk drawer
E: blotter
Correct Answer: E
Acc / Cot Acc: 1.0 / 1.0

-------------------------

# Question 9
Where is a business restaurant likely to be located?

Options:
A: town
B: at hotel
C: mall
D: business sector
E: yellow pages
Correct Answer: D
Acc / Cot Acc: 0.9 / 1.0

-------------------------

# Question 10
Where do you put your grapes just before checking out?

Options:
A: mouth
B: grocery cart
C: super market
D: fruit basket
E: fruit market
Correct Answer: B
Acc / Cot Acc: 1.0 / 1.0

-------------------------

# Question 13
James was cooling off two quickly.  He would die if he didn't find some way to stop what?

Options:
A: loss of heat
B: revenge
C: expansion
D: relaxation
E: calm down
Correct Answer: A
Acc / Cot Acc: 1.0 / 1.0

-------------------------

# Question 14
Of all the rooms in a house it was his favorite, the aromas always drew him to the what?

Options:
A: yard
B: basement
C: kitchen
D: living room
E: garden
Correct Answer: C
Acc / Cot Acc: 1.0 / 1.0

-------------------------

# Question 15
Bill is stuck in marsh when a man comes up to him peaking Cajun, where is he?

Options:
A: low lands
B: new york
C: forest
D: louisiana
E: everglades
Correct Answer: D
Acc / Cot Acc: 1.0 / 1.0

-------------------------

# Question 16
What is it called when you slowly cook using a grill?

Options:
A: backyard
B: restaurant
C: crockpot
D: neighbor's house
E: barbeque
Correct Answer: E
Acc / Cot Acc: 1.0 / 1.0

-------------------------

# Question 17
What type of person typically contracts illness?

Options:
A: hospital
B: head
C: sick person
D: elderly person
E: doctor's office
Correct Answer: D
Acc / Cot Acc: 0.0 / 0.3

-------------------------

# Question 19
When eating everything on the tasting menu, what does one tend to feel?

Options:
A: full stomach
B: getting full
C: gaining weight
D: sick
E: satisfaction
Correct Answer: B
Acc / Cot Acc: 0.0 / 0.1

-------------------------

# Question 20
What does playing soccer for a long time lead to?

Options:
A: excitement
B: fatigue
C: anger
D: hurting
E: getting tired
Correct Answer: E
Acc / Cot Acc: 0.0 / 0.3

-------------------------

# Question 21
Which entrance would you use if you do not want to use the back entrance?

Options:
A: side
B: main
C: anterior
D: current
E: front
Correct Answer: B
Acc / Cot Acc: 0.1 / 0.4

-------------------------

# Question 22
You can share files with someone if you have a connection to a what?

Options:
A: freeway
B: radio
C: wires
D: computer network
E: electrical circuit
Correct Answer: D
Acc / Cot Acc: 1.0 / 1.0

-------------------------

# Question 23
The accelerator was controller via a hand throttle, and the foot pedals controlled the steering in the small what?

Options:
A: car
B: fuel system
C: accelerate
D: boat
E: airplane
Correct Answer: E
Acc / Cot Acc: 0.0 / 0.0

-------------------------

# Question 24
Sean was lying about the body, but he was very scared.  He constantly worried about what?

Options:
A: the reward money
B: hurt feelings
C: being found out
D: problems
E: trouble
Correct Answer: C
Acc / Cot Acc: 1.0 / 1.0

-------------------------

